Nokia 9再次現身 8GB RAM版本降臨 (00:10)

【東網專訊】外媒報道，早前HMD諾基亞新機跑分現身Geekbench跑分數據庫，該機應該就是Nokia 9，據當時的表格來看，這款手機搭載高通驍龍835處理器，內存為4GB。

然而，在日前，Nokia 9再次出現在Geekbench數據庫中，與上次不同的是，這次的機器搭載的不是4GB內存，而是令人印象深刻的8GB，這意味着Nokia 9可能有不同內存大小的版本，目前來說，至少4GB內存版和8GB內存版這兩種是存在的。

其他配置方面，Nokia 9將採用一塊分辨率為1440*2540的顯示屏，搭載雙攝像頭，具有3.5毫米耳機插孔和USB Type-C接口。

行iOS

nokia機變咗都市傳說

4gb 內存?

定係講緊ram 呀

出咁撚耐都出唔到
佢出部nokia n9膠機 或者n8金屬 大mon版即diu
佢新堆金屬機似貼牌機 完全無nokia feel

ram 亦都可以叫內存

個背核突到呢

成篇嘢啲用字好大陸

nokia 6 係繼承nokia系列嘅設計
點樣無nokia feel呢請問
又點樣似貼牌機

我第一眼睇到note 9